一句講曬 929 101出唔出

今日就算有不反對通知書
但黨鐵一封 何妖吹雞 好多人都留喺屋企訓教

最可以威脅到中共嘅兩日
全球反納粹929 同支慶101
如果今日成功令人數少咗 政府一定繼續
一句講曬 出唔出？

垃圾post
要出就會出
唔出就唔出
問咩春

All in

仲要派多d傳單
之前宣傳得好行 而加唔夠
要令淺黃 中立知道 我地需要佢地

今日屯門好多人喎

我想知10.1除左著黑衫仲有咩活動

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。

在929全球反赤納粹文宣內容中，建議包含環保內容，赤納粹不僅僅是人權敵人，更是地球暖化的始作俑者，目前佔據1/4的溫室氣體排放量，可引用最近的nature https:/ / 實在劣跡斑斑，其它文宣內容有巨大的發揮空間。
對人權侵害的文宣內容主要是警方的暴行，但這只是表象，真正的制度文化暴力難以被局外人所知。例如，解釋立法會的功能組別給西方社會聽已不容易。 全球對人權問題發聲是基於道德和同理憐憫之心，其實並不觸及他們即時的切身利益，且全球範圍有更多更嚴重地區，赤納粹的手段也是更見隱晦複雜同時具有很強的欺騙性，新一代的西方年輕人成長於文明社會，憑他們的善良絕對想像不到政府可以那麼墮落與殘忍，非設身處地真有那麼多外人可以感受到香港人感受到的痛苦嗎？香港人之前又怎能想像到我們政府和警方的真實面目？ 但環保問題就不同，而今Greta Thunberg帶來了東風，正是再加把火的時候。 赤納粹往往以發展問題反駁，這時再配加拿大中國人開超跑鬧香港人窮B反對反送中的視頻，可想而知會有什麼效果。 加油！